有無人有睇星仔打官司

屌你，最後嗰part真係忍唔撚住窮人生仔正仆街
btw個細路同佢個妹幾好J

呢套喎 無人睇

啱啱睇完
黑人bb好搞笑可愛
同場都有人笑左
識分劣質奶

其實打官司既成份係極少

樓主我地討論下呢套戲？

終於有人開

其實我本身都想開
但search完見原來有人開左就入黎討論
唔似之前有啲撚人開電影討論完全唔查清楚就重新開過個同人惡意競爭

睇個場啲人離地到
星仔搶人奶樽，生啪奶粉其實睇到好心up，但啲人睇得好好笑
拍bb仔拍得好好，有啲位真係唔知點先take到

好睇啊
最後個主角真人都脫離左難民身分
電影嘅力量

導演淨係research 都做左四年

得好少地方上

窮人咪生仔既極致
真係用兩個鐘拍出黎比你睇
連登仔一定要睇
果對垃圾父母仲可以堅持自己無錯果下先勁

反而覺得係導演其實都想觀眾理解返父母個個角度
仆街就一定架啦，但係反而老竇係帶出到個個環境之下"點解要生"個個心態

就係想睇落自己無咁廢
事實就係日日係度訓覺食煙

D眼淚無停過 星仔同bb個度真係心都up埋因為知道呢d情節唔係虛構 係現實生活都發生緊

星仔最尾個樣好靚仔
生係呢啲人渣家庭仍然有高尚人格好感動

有 , 個O靚仔真係做得好好, 又靚仔

生啪奶粉真係呆左......
同BB仔互動應該NG左好多次

咁有意思好睇嘅戲得4間戲院有上

我都係上網睇 XD

今日睇咗
zain真男人

都？ um 我坐係戲院睇

但可睇出同中國人心態唔同，中國人係要仔第時養自已.中東國家就生女好，賣女.

推 終於有機會睇
真係好心酸
最慘係呢d事明明係中東日日都發生
但係我地又冇能力改變到 除咗鄧佢地傷心之外

不過套戲d細路都好得意

上年d外語片真係好高汁